[BLINK] BLACKPINK討論區(97) The Show

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1. 휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》AS IF IT'S YOUR LAST
發行日期：2017年6月22日
主打曲
1. 마지막처럼（AS IF IT'S YOUR LAST）

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

NEW ABLUM「BLACKPINK IN YOUR AREA」
CD -DIsc1-
01 BOOMBAYAH LYRICS
02 WHISTLE LYRICS
03 PLAYING WITH FIRE LYRICS
04 STAY LYRICS
05 AS IF IT'S YOUR LAST LYRICS
06 DDU-DU DDU-DU LYRICS
07 FOREVER YOUNG LYRICS
08 REALLY LYRICS
09 SEE U LATER LYRICS
CD -DIsc2-
01 BOOMBAYAH -KR Ver.-
02 WHISTLE -KR Ver.-
03 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
04 STAY -KR Ver.-
05 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
06 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
07 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
08 REALLY -KR Ver.-
09 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
-Music Video-
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 DDU-DU DDU-DU
-LIVE-
BLACKPINK ARENA TOUR 2018 @幕張メッセイベントホール[2018.08.26]
DDU-DU DDU-DU
FOREVER YOUNG -KR Ver.-
WHISTLE -Acoustic Version-
STAY
SEE U LATER -KR Ver.-
REALLY -KR Ver.-
PLAYING WITH FIRE
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

NEW SINGLE「KILL THIS LOVE -JP Ver.-」
發行日期：2019年10月16日
CD
01 Kill This Love -JP Ver.-
02 Don't Know What To Do -JP Ver.-
03 Kick It -JP Ver.-
04 Hope Not -JP Ver.-
05 DDU-DU DDU-DU (Remix) -JP Ver.-
06 Kill This Love
07 Don't Know What To Do
08 Kick It
09 Hope Not
10 DDU-DU DDU-DU (Remix)

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy
發行日期：2020年5月29日

正規一輯先行曲 - How You Like That
發行日期：2020年6月26日
先行曲
1. How You Like That

Collab Single - Ice Cream (feat. Selena Gomez)
發行日期：2020年8月28日

BLACKPINK 1st Full album-'The Album"
發行日期：2020年10月2日
主打曲
1. Lovesick Girls

正規一輯《THE ALBUM》
發行日期：2020年10月2日

1. How You Like That
2. Ice Cream (feat. Selena Gomez)
3. Pretty Savage
4. Bet You Wanna (feat. Cardi B)
5. Lovesick Girls *title
6. Crazy Over You
7. Love to Hate Me
8. You Never Know

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2018 第10屆Melon Music Awards TOP10

2018 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2018 第32屆Japan Gold Disc Award 最佳三大新人獎（亞洲區）

2018 第17屆MTV Video Music Awards Japan 最佳舞蹈影片

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

2019 第21屆Mnet Asian Music Awards Global Top 10 Fan's Choice

2020 第10屆Melon Music Awards TOP10

2020 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2020 Mnet Asian Music Awards Best female Group

2020 Mnet Asian Music Awards Best dance female Group

2020 Wowie Award winner-Sour Candy

Blackpink - Light Up The Sky by NETFLIX

團綜24/365 with BLACKPINK (更新中)

團綜Blackpink Diaries (全16集)

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

20191228 驚人的星期六(Rosé)

200917 SBS 美味的廣場.E42 (Jisoo) 中字

200924 SBS 美味的廣場 E43 (Jisoo) 中字

201001 SBS 美味的廣場 E44 (Jisoo) 中字

201017 JTBC 認識的哥哥 中字

201018 SBS Runningman 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

官網
官推
日本官網
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
LILI FILM(Lisa Youtube)

Jennierubyjane Official(Jennie Youtube)

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot
ғιrѕтѕnow @firstsnow_js

JENNIE站
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
lostinяoses @lostinroses211
FALLING IN ROSÉ @Falling_inrose
my, ocean! @my11ocean

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie

團站&CP站
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

YOUTUBE
BLACKPINK TAIWAN(台灣翻譯組)

捷徑圖

開帖文件檔:

Lm

Rosé老公留名 🌹

記得過去負咗皮先過番嚟LM
此樓亦開放負皮功能

THE SHOW大發

[BLINK] BLACKPINK討論區(96) 0116 PricelessJennieDay!!

#1001 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

要copy埋link啊

Lmthe show大發

Pin哩個啦

想問哩到有冇巴絲未睇過BP live concert?

樓主唔pin

幾靚

果然係完鷹走狗

禾

＃24

＃25

之前就屌柒我搶1001唔開po

咪就係防止朴芯囉

今次唔反朴芯po元英了

LM THE SHOW大發

上個1001
破壞晒個post

做乜9

LM

LM

bp

醜婦圓鷹
樓豬係餓底

下次po埋舒華ok?

lm

你都唔洗咁

唔使同支那人迫係好事

我都未，上次咁啱唔得閒

未見過真人

期待

想問下 係咪買佢個200蚊會員就有得睇架啦

200蚊有冇得睇rehearsal

上次佢哋開tour我都未入坑

係 但冇behind the scene同rehearsal睇

冇

後日就係啦

我早1,2個月入坑應該就睇到

真係做乜鳩

你講個兩樣野係依家有得睇 定完show先有得睇

宜家有兩集behind the show睇
夾埋有5分鐘左右

Behind 之後仲有3集
Rehearsal係live 聽日1點 要$300先有得睇

Btw LM

懶人包
上面都係買300先有得睇

巧靚

真？

真

你聽佢9up

樓豬件仆街講野冇句真

Jen jen另一個account有相睇

Concert會唔會有嘉賓
係咪有gd唱black同without you

老婆琴晚話冇

所以dddd係第13首歌，14係solo

GD唔鋪路啦
雖然禾刀想

久違嘅update

劇透 不過可能到時又會變

好似話影到牙秀電話個個遊戲係叫beggar life

仙女

我同秀秀確認過眼神

她遇上對的人(朴清)

躝返去搵元英

Rosé：你乜水

佢老公

負皮
po 個標題都幾hea

撞機

禾先係佢老公

個PO名HEA到
連日期都冇

推爆佢開個新嘅

係，d 人咁就睇得出

jen jen 呢排瘋狂post 秀秀

Jennie始終都係最痴jisoo

聽日係咪有綵排睇？幾點？

不如爬文

想知+1

好似係兩點

兩點kst, 香港一點

1點未

樓上咩事

全連登得你一個有ac?

Block咗啲造假團

@乳細狠大
幫手key個負皮落個醜婦到Thx

搞到個po臭晒明明好地地有concert睇

Mic stand

唔係粉mic嘅定係做樣影張相only

啲造假垃圾fans又要等BP開online con衝出嚟吸引人注意
慌死冇人知佢哋厚顏無恥又樣衰

唔知呢但佢哋慢歌得兩三首
用Mic stand表演好正

諗起呀jen出道前啲唱歌片

Block 撚柒你

好眼訓 但又就快1點

啱啱起身

食完女？

我都想

今日冇得早一個鍾入？

有得入了

ready

冇show有幾多人睇

YG唔想比人知

好似電話電腦同時睇都得，暫時

希望youtube 承受到大量觀看人數

平時mv閒閒地都百萬人啦

Live stream 一齊睇唔知架
mv up 左上去先應該唔同?

Cb 成日整壞人哋個YouTube

唔開人數肯定冇人睇啦過氣女團

過氣女團冇人課

有冇五萬人

等yg自己公佈到時up幾多都得

又羊

開始了

黎啦！！！！

估唔到咁準時

有字幕

有時差

有delay. 可能真live 嘅

Rosé個妝好似好淡

KTL

Casual look

唔係hylt咩

Yes

唔合格blink

係咪入錯PO

個backtrack都好大聲

呀jen唔記得咗唱一定係live

終於可以岀到個bitch字

一聽都應該聽得出live嚟

Jen

牙秀好得意

Born skinny chic

MARK左名b華 朴芯tg傾都唔入黎推po

啱啱睇到new song兩個字

應該講緊album啲新歌

至少有出現

4D好似會好正咁

牙秀細粒到

好期待舊歌嘅新編曲

啱啱係咪話dddd有新野，係咪編舞

聽日就會變返一樣高

似係Lisa個spoiler

Rosé會有sexy performance

唱到冇氣?

笑死，撞到

呢首人聲大好多

咁快？

牙秀好似走咗粒音

Wtffff

透唔到氣

I killed everyone

Feel到dance break

Live band真係好正

3 首

得3首

呀jen咁高

100蚊3首

回水未屌你

好耐冇出過好似As if it’s your last咁pink嘅歌

YG執未

Rosé係咪唔可以好好地著褸

愈着愈少

Style

得個20分鐘

YG:唔好課囉

有野聽

諗起呢條片

有聲嘅

但唔知up乜

未熄咪

啱啱熄左了

認得佢把聲

係咪documentary 入面concert個個男人

好pure

係呀

潮流的野

始終都係live con好垃圾支那肺炎

好鍾意睇佢地行行企企咁唱

有冇人啱啱lag左幾下

1舊水廿分鐘

有

係我地網絡問題定YouTube問題

我好似唔覺有，可唔可以講吓大概咩位

唔覺+1

好似係唱最後一首前 個時係Lisa講緊野嘅

好期待聽日有新歌聽，同sexy performance

rose 狀態好似麻麻
唔知係咪因為同時要忙solo

可能聽日debut

唔知係咪未開聲

Rosé sexy performance

我覺得佢把聲有時唔係好入mic，lisa都係

有冇ready for love聽

感覺今日Jennie 狀態最好 其次lisa

認同 backtrack大聲啲好似就要嗌住唱咁
頭先見到rosé ear-mon好似都唔係好得，之前睇過人話佢地枝咪，唔知有無影響

啱啱Hylt backtrack好大聲 之後個兩首冇乜backtrack都聽翻多啲佢地把聲

放心，根據經驗，開CON個時就8成聽唔到真聲

起碼冇左啲觀眾嗌先 除非佢放啲好大聲嘅歡呼聲

YG 同mnet 解凍？
bobby 原來有上 mcd

今年開始係
Bobby同Treasure都上咗去打歌

bobby 現場演繹U Mad真係cls

希望rosé都上

個rehearsal 冇得睇replay??????

哭成狗 個100蚊白俾

去youtube留cm屌柒佢

rose同lisa有solo
秀要拍劇
jen就

仲有behind scene嘅

聽日係咪一定要直播睇？
岩岩rehearsal錯過左

好似英超播觀眾假聲

聽日the show可以replay
今日rehearsal 冇replay

希望有個30分鐘版

其實都唔知佢rebroadcast嘅意思係咪可以完左即時replay
佢下面個段字寫到好似係網絡唔穩定先會揾時間再重播一次咁

不過一定睇live

今日個rehearsal 可以係電視睇，唔知聽日個live得唔得
另外電話射去電視睇畫質係咪會差咗

佢定個時間再播一次成個con，冇得比你飛住睇

Spoilers

有水

牙秀尷尷尬尬樣

我想問下我買左plus
但唔知有預演
去邊度有得睇

YG

自己唔睇公告怪YG

有冇人今日試過用ipad youtube app 睇唔睇到rehearsal
有嘢做Miss咗

Ipad youtube app垃圾嚟
睇唔到的

Ipad app唔得 最穩陣係電腦
聽日可以早一個鐘入 早啲入去試下啦

電腦黨

諗緊好唔好電視 但電腦睇戴headphone應該音質又正啲

唔該巴打
聽日早啲再用電腦試

聽日唔得閒睇live係咪無得replay

無野了
啱啱追返上面話會rebroadcast

Rebroadcast都要睇時間

想問下你睇直播會唔會覺得d鏡頭好怪
聲畫唔同步
左cut右cut咁

冇
今日好順
利申用電腦

Rose係咪聽日出音源

聲畫同步會即刻俾yt ban聲ban片

到時睇下就唔就到時間先

呢個係因為copyright問題條片先cut到聲畫唔同步 原片擺上Youtube一定比人ban

Thx 咁多位

諗起支那小粉紅搞到24/365爛尾

中國人要畀啲骨氣 唔好睇辱華女團

唔明啲熊貓點可以生存到依家，乜9都唔掂得，又唔扑野，又唔自己食野

笑左

好期待
有彩英新歌聽

請用Rosé 以正視聽
大家覺得Rosé 會公開
全新solo主打曲
YG叫你食住副主打Love is gone先

唱teaser嗰首side track

我覺得係唱side track
今日聽佢地講野好似聽到佢講’收錄曲’呢個字 全句get似係公開b-side only

符合YG人設

資深bro

其實我覺得唔係壞事 起碼唔驚人leak主打

搖撚準備

邊個正皮咁睇得開

新飯留名
上個月先入坑
等聽日睇show

今時今日刀有新飯？
好罕見

yg請

驚姐好豪氣

聽日都係電話飛電視睇電腦拉hdmi 去電視好煩

點解冇
平時冇聽開kpop

唔怪之得原罪YG刀未聽過

清點解會留意呢團

禾刀係新飯 想知清點解會無啦啦睇kpop

好耐以前聽過as if it your last
早排試下聽埋其他又覺得ok
睇埋bp house就入坑了

以前追開嗰隊日本idol有cover過as if it your last,覺得幾好聽咪接觸下

禾刀系新飯

bp house真係入坑神作

我都係早排無意中睇到幾個stage
睇埋24/365 同bp house不知不覺就入咗坑
依家每日唔聽返幾首bp都瞓唔着

D-day

想問下今日返工睇唔到係咪無得睇返

YouTube親自解答

期待solo stage

請假

呢個應該係最update

支手燈到時係咪會有中控?

冇啊
自己用app 藍牙更新支手燈
然後解除咗藍牙連接 支手燈聽到歌會變閃燈節奏同顏色
宜家已經可以自己試咗先

仲有兩粒鐘！！！

題外話 如果我用VPN連落EST個時間 咁咪有得早兩粒鐘睇???

真，我坐時光機

係咪真架 我乜都唔識架
我見我連左VPN去日本之後 youtube自然會有JP logo
咁如果我連EST地區 咁即係半個鐘後上youtube睇得???

點會.. 佢統一時間live架喎

唔洗VPN
直接將個錶擰快兩個鐘就睇得

又撚鳩我廢老

好緊張

Rose係我心目中又增加左唔少魅力

終於有新歌聽

而家已經聽緊BP歌 熱下身

開大曬屋企啲喇叭

咁又唔好 等陣成個區都會唔同步咁播BP

笑

咁都比你諗到

國家面前無偶像
好想睇jen jen 見到自己最鐘意嘅panda 嘅反應

點解小粉紅唔up 左先攻擊，預告就攻擊

有得入livestream啦!!!

而家仲買唔買到嫁

有無人畫面會閃幾下？

電視版youtube睇唔到睇到？
如睇到即刻買

好正常喎我呢邊

我用MacBook冇事

好似冇得買啦 要一個鐘前買好

有無人可以share account比我呀
我可以share番一半錢
跪求
@tt07ss

Jenjen最鍾意係ice cream嗰隻嘢

佢話想做panda 飼養員架
另外果隻chichilla 就算，呀秀拍片，佢仲好驚

有無人可以同我share呀

睇到

下兩星期日都有重播

Jenjen 最鍾意嗰隻叫水豚喎

做咩啫你

個個去晒tg度傾
返黎啦

Max 3個 好似

唔敢講，youtube del咗個comment

咁當我無講過
頭先我login 2部機就ok 嘅

重播時間 自己睇

Crazy over you

你平時都唔入黎傾啦

Tg唔係bp gp嚟的

Love to hate me

應該兩邊block哂

咪係

好似有人tg咗佢啦 唔知搞掂未

重有半個鐘

我都係

好多私人野，唔想share比人

想買個nieeh袋

chinchilla同capybara先係jenjen最愛呀ching

突然塞段廣告入黎

Dddd

清rich

update左之後，但佢而家冇變節奏

一個網頁姐

其實分享畫面係咪 畫面連音響都會自動share?

好似唔洗一千蚊

得1080

依家好似join唔到memebership

依家join 唔到？

有無人肯share

岩 最衰朴清

唔知要一個鐘前入
想問之後買番會員有冇重播?
有冇人可以share?
TG: lihkg4
可以比番全數

咁多deadline fighter

其實點解咁遲買
早買同遲買 個expired date都一樣

我第一日就買咗

我都係 300射落去

個deadline都已經係開show前1個鐘

Share主可以自己較

Same

禁一兩個制就比到錢都咁懶

想多啲人睇到 但youtube link住google ac
好赤裸

完左直播唔知比唔比買飛
如果唔比都係睇唔到

要share個瀏覽器先有聲
就咁share screen好似冇聲

我唔會睇你啲野淨係想睇個live 幫幫手

手機連左airpod,咁係咪已經用唔到手燈?

不如搵人開zoom掟條link上嚟

一早講咗開show前一個鐘唔俾再買個喎

巧多伸手

總之趕唔切買啲清RAP

你用電話睇？

其實應該有唔少人無買membership 但又想要share
咁樣YG會唔會好蝕錢?

做得online con都預咗

yes想掟上電視但我屋人唔想聽kpop

YG喺三大之中每年蝕得最多
習慣就好了

更新完係唔係唔洗再用藍牙接個app?
就咁開枝燈就得

[url]discord囉[/url]

應該唔使

最後係咪boombayah HYLT 同 lovesick girls

好期待

應該係rosé solo

場con最多應該90分鐘

話時話係咪唱晒咁多首歌

幫你問下較vpn條友

講得好

15-20首 好似

你趁依家未開始試下先囉

新歌all 舊歌睇心情

仲有5分鐘

YG勁小器 本身都係得幾首歌

戴好headphone

應該成隻the album啦
其他睇YG心情

真樓上仲有d 講到開心share 仲大條道理
唔計買唔到個d

我更新完再開枝燈都唔太覺得佢識跟枝燈郁

講到好多歌咁

Bring out the boss bitch

係咪播埋lsg 就開始

想買都買唔到
唔知開show前唔比買

應該係啦

大家唔好懷疑我係YG員工

tg？

播埋甩色girl 應該就開始

Tg

xxyyppqq

好多假blink

樓主已人間蒸發

頭先睇到好似話枝燈係THE SHOW唔會跟住郁
畫面太快睇唔切 唔肯定

成個月俾你買access 都唔買

佢有TG GP仲洗入黎咩

準備啦！！！！！！

嚟啦

開始

開post個陣會出現

暫時兩部一齊都冇事

開始啦

tg @d1sne 求share 可夾返

睇晒咁多場

Twitch 有live睇

睇戲咁

我都想睇呀 可唔可以跟隊呀 謝謝

咁玩野

ktl

開波啦！！！

Ktl

Jennie

4個都正

開曬咪

Link?

唔開我睇黎托

求救 跟隊

Search blinkstest

牙JEN個頭靚

呀秀把聲同平時有啲唔同

睇到啦

係咪有預錄

d dancer好礙眼

Lisa嗰吓勁明顯

Jennie件衫會唔會太性感

隻舞

全部死晒入tg gp ho ball

咩tg group

而家先live

嗰兩首錄定

hylt

dancer極速消失

我想問下係咪用唔到手燈？

隻雀出番黎

元英巴

Rosé正到

雀

唔識用＋1

唔該曬

開定先

點解啲畫面會間中有黑色frame 閃過?

唔洗換衫?已經睇厭左

攪掂左啦 多謝大家關心

第3首姐

自己死去tg gp傾仲想推爆po?

一秒換衫仲驚，100%預錄

而家應該換啦

pwf

又燈

fake晒

dont' know wt to do

DKWTD

洗唔洗咁少布

屌lag咗下

睇黎依家先係真料

新編曲

越黎越少布

No stand

咁快收咗mic stand？

依家先PWF

呢個預錄啦

睇BP已經唔係留意佢地身材 小唔小布之類

過氣開con都推唔郁個po

話唔定得開場打招呼係live

又話LIVE...

Dancer仲少布

Twitch已經無咗

可能手mic先係live

有冇tg link share

去游水咁

咁快lsg 係咪就完

買完睇唔到

我都係,好似仲密左

Why

點都唱晒the album 掛

rose 係咪瘦左好多

不嬲都瘦

無晒baby fat

呢個編曲幾正

Search :Esquivel_fur

準備solo

係咪solo

solo stage

Jisoo

咩歌嚟

仲有無人可以share可以夾返$
買唔切

咩歌嚟？

soo

Tove Lo?

屌係咁閃黑畫面

唔知咩歌

秀正撚到

Habits

秀秀好似肥咗

Twitch search :Esquivel_fur

上twitch搵吓啦

有冇人知咩歌

第一首歌已經咁覺得

Tove lo habits

拍劇唔係要keep身材㗎咩

睇黎拍劇好多咖啡車

睇黎秀又改左啲韓國詞

呢啲先正常身形
不過真人應該都仲係瘦到仆街

牙秀又自己改做韓文詞

Thx bro

應該就尾先到Rosé

唱歌

叻女

Doja cat

Lisa個頭

Say so

一開始已經閃,佢一開始好似話搞緊定點但係都係閃

Doja cat say so

我以為電視問題

Lisa個頭 不了

曲髮好似carry唔到

我唔覺有閃嘅

順

係咪佢地twitch

lisa好正喎

Youtube好順

好似淨係電視先閃

本身首歌係disco 70代風

Sour candy?!

Lisa

youtube....用andorid tv 睇

今次得1080p爭緊啲

個post 推得慢過我睇NBA

Pre recorded 既show....

唔岀solo住

成個show都唔係live?

應該係,我電視同ipad同時睇ipad都冇閃

本身開左tg gp入晒去

應該得有live band果時先係live

有冇link

屌，又小圈子

我用ipad airplay 出電視都閃

買左200蚊，無閃.

我電視冇閃喎 用網頁版登入

Rosé個look好正

你入埋再少個人 當我傻?

我用哂幾個連接方法點都閃

係咪準備唱慢歌

禁入去話無法提供此影片

錄定都要delay字幕

原來我頭先係ipad yt call 電視 yt...而家試直接用 airplay

後面啲樓梯係邊個玩

用網頁版睇

宜家買唔到 哭咗

而家應該唔係錄啦 有live band

覺得講野先系live,勁多位似預錄🙂

其他時間都係4個主持播片俾大家睇

Acoustic version 正

冇人叫你做deadline fighter

啱呀

依個version好正

有band 有講野，都可以係錄..

好有feel

Lisa長頭髮好正

後面掛個鐘加今日報紙

You never know

you never know

啱啱咩歌

佢呢d 頭最好睇, 唔好整色整水 plz

估唔到依首咁早

Rosé把聲

Love To Hate Me

清唱咁濟

好正

focus咗後面啲band

有咩可能會唔知係咩歌

臨時買返嚟嘅pt blink嚟

假blink

咪就係

Jisoo唱得好有感情

Jisoo今日把聲好掂 又唱得大聲

呀jen咩都可以配白襪波鞋

唱到cd咁

呢首真係好正

我係blind呀係

去片時間

唱得好好聽

到牙jen solo

Solo

準備有新歌聽

jen

Jennie bb

又bitch哪能solo

應該慢歌先係live 易啲control

SOLOOOOO

4個人solo完，加首stay搞掂

jennie紅孩兒

啲煙大到睇唔到隻腳

Solooooooo

啲solo stage應該全部都係預錄

有冇人可以share, 我可以夾錢
垃圾唔知1個鐘前冇得入

紅孩兒

中國風 係rmb呀hi

出奇地好睇jenjen

上面有twitch link

睇twitch 啦師兄

辱華呀!!!!

New rap

成個春麗咁

改左小小

新rap

咁快 online con 仲要無人嗌encore

Jen 呢個look 我可以

Coco Chanel

Chanel

奶到咁播得24/365未

正到痴線

係人民幣

到

ROSE啦！！！

出來了

rolo?????

Coachella之後第一次見Jen跳得咁有力

Rosé黎啦

黎喇Rosé!!!!!!!!!!!!!!!

rose

來了 rose!!!

Rosé solo 大發

新歌

戴headphone聽cls

佢啲英文真係

Rosé

mv？？？

很正

MV

Subtitle都有mv?!?!

係咪真係叫coming soon

超好j

一路聽一路起雞皮

咁係咪聽日出得mv?

Ho lun jeng

Rosé啲低音

正到

YG budget

會唔會太正

橫掃一位啦正到

一半一半

返嚟現場了

個mv

有新mic?!?!

好撚好聽

Rose把聲真係好特別
真係4個各有特色

全英文歌

好好聽 好有feel

靚到癲

題外話 有無人教我Rosé 個e點打

GONE

Gone

iPhone轉返英文鍵盤
長㩒個e

叫Gone？

有新mic

叫gone??

好撚正啊屌

É

新歌叫Love is gone

All my love is gone

幾時有gone mv
好想loop

Gone?

副主打已經正到咁

如果PC呢?

個髮型靚到cls

聽完真係all my blood is goneeeeee

‘e

又話會唔同？

翻用

錯哂喎

比yg撚

冇咗黑boot

嗰日上late late show嗰段嚟嘅喂
cut 嚟cut去嗰段

all my blood is 乾

好心錄多次。。。

笑撚死

反正都唔係live 做咩唔ig po下相

喱喱騷黑boot

上次yg唔小心剪咗白色入去

ROSE果下

哇連rosé個下都一樣 原來一早睇咗con

Thx ching!

換咗boot都係唔同嘅

Old news is so 唔識串
前兩日已經俾人瘋狂cap出黎

YG又贏

4D等睇dance break

我知呀！！！而家再睇再J

好濕

玩水

想抬rosé

想in dancer了可以抽水

想叫佢地小心跣

抬Rosé嗰陣好唔穩

想同bp玩水

啲男dancer好正

想做dancers

成個編舞轉晒

yg仲請唔請dancer?

Dance break is coming

去ygx interview

有少少暗得滯 我覺得

正到 但好蒙

太暗

個樣都睇唔清

完場果野都起多次格

唔明點解冇4K

想睇現場屌你老母武漢肺炎

如果可以清啲就好了

diu stay

直播點 4k 呀

Stay

好想睇多次真人

rose lsg個look?

一聽到就喊哂

diu 見到自己

租左個場黎做訪問?

last一首了

300蚊得一個鐘?

仲有Ice cream同bet you wanna

好似個半

出道嗰2道呢

首

回顧

想喊

訪問片就咁清

係咪encore了

臨完先上熱門

咁短

whistle

推得慢過加蔥Jane

舞獅鞋

Rosé著返好件衫先

之前in your area 都係得一個鐘多少少 (計埋encore)

半永久style

呢套似hylt mv 白色個套

羽絨？

冇乜互動仲唔嗱嗱聲唱哂

This beat got me feeling like前面冇嘢

最後一首啦

冇得講地區

encore時段

唔洗特登推po wo返tg啦乖

唔係到 230 咩？

就完？想聽really kick it hope not see u later forever young呀屌

刀未ice cream chilling

可唔可以唱埋really

Fighting

仲有好多歌㗎

一個鐘＋半個鐘encore差唔多啦

Live band都好正

Band six

lisa個下wink

電結他正𠹌到

想聽Kick iit Hope not

應該有forever young的 jisoo好似特別準備 睇個個community spoiler

想聽多啲慢歌

暈撚左

屌rosé已經著好咗
fashion嘅嘢

Say what

forever young主打歌 唔會冇掛

今次啲舞終於改哂啲爬地訓地既動作

唔係好耐無訓地同爬地啦咩

Cut短左首歌

根本就唔應該有

點解依家先覺得真正演唱會feel

係囉

扮喘氣

DDDD先係主打

講得rose個mv幾時出未

有無人都覺得rosé一講英文

Jisoo講英文真係好搞笑
Amazing！

佢啲aussie

Amazinggg

之前應該改左don't know what to do
boombayah都一早改左啦?

今次hylt都改埋

好多pt fans

咁快完

希望有encore

完都爆唔到post 可以bin c

淚光

以為雙主打

真係完？

字幕組崩潰中

Lisaaa

唱埋stay應該完

韓文都聽得明少少，泰文

元英巴出黎回應未開定個po自己就死去tg gp

唔想完

One final song

完啦

個半鐘都冇

ok

Forever young

Stay都未唱

I could die in this moment

算多

估stay既人係邊

Is time to

去到最後一首先有演唱會feel

最後一首竟然係呢首

Jen同Jisoo又黎

推到有encore

錄緊bts

Ice cream bet you wanna 都冇

Jen攞住cam 希望遲啲有野睇

無得聽chilling chilling

想聽c u later多d

想當年如果forever young做主打

Kick it see u later

屌你唱都唔撚唱啦?

唔用DDDD可能冇今日咁紅

Stay 呢

仲以為今次最後一定會叫班blink stay at home然後唱stay

d黑人幾正

咁快完 我寧願佢地唔好唱人地啲歌

真係完

咁你要等到佢地4個都出晒solo

可唔可以換便服出黎encore

男dancer唔出黎掛住佢地

Encore啊

forever young都未唱完

唔thank you 仔仔dancer

Encore

大隻仔果part係錄，冇得出黎

咁就完咗

encore呀嗱，聽啦

刻在我心底的男dancer

話開定post條友死出黎回應未?

Lsg最後播

第一次睇線上演唱會都幾撚無癮

Jisoo 玩水

冇唱7首歌

其實下個po可以係ROLO 呢個都唔爆

完

無stay真係估佢唔到...

Bp 啲野真係有少無多

始終無現場咁high
仆街支那肺炎

曬鳩左我200蚊

有冇dvd

比撚左$300 都唔知多左咩睇

本身都唔多歌 唱埋洗死咩

仲有兩集bts

一間睇下錄唔錄到個yt 先

真係無encore

一集得幾分鐘
下次唔撚買算屌

3集

仲要都預錄咗咁多 唱多一兩首都唔得咩

唱得幾首歌

唔唱stay同hope not簡直無天理

pretty savage係重播late late show條片

又話新碟會唱曬多左sg同cardi b就唔唱?

其實live唱左幾多首

咪係 首forever young 都無唱完

YG

究竟300蚊多左咩睇

可能得一兩首係

呢個真係唔肯定
有人話對鞋唔同
但我都覺係重播個條

Rehearsal

最後 同埋rosé係 其他都唔知

屌你唔唱really但又播純音樂

3首

Sour Candy夠有Gaga啦

應該剪接執返對鞋但基本上同一條片嚟

1個半鐘都唔足
回水啊YG回水啊YG回水啊YG回水啊YG

佢係咪打算播晒啲未唱嘅歌就算

但仲要無撚睇到
諗住之後可以睇返
屌佢老母睇唔撚到

播翻rosé首solo睇住先

唉屌，本身好好mood
一睇到 屌 套衫一樣
嬲撚左

所以rolo有一個mv定兩個

Gone on on on on on on on on個段真係好正

可唔可以好似steam咁退錢

應該一個? 今日個條淨係for the show播

總共有4集bts
仲有兩集未出
希望會長啲

有無人覺得Jennie solo rap好撚正

仲有3集啊

之前話teaser個MV實際係title，歌就bside
但今日個MV又係bside嚟

回水呀 無encore

之前個2條得2分鐘

仲有一條睇唔撚到係咩嚟

THE SHOW SETLIST:

• KTL
• COY
• HYLT
• DKWTD
• PWF
• LSG
• JISOO (Habits)
• LISA (Say So)
• Sour Candy
• LTHM
• You Never Know
• JENNIE (Solo)
• ROSÉ (GONE)
• Pretty Savage
• DDDD
• Whistle
• AIIYL
• Boombayah
• Forever Young

#THESHOWToday @BLACKPINK

少撚到

以為會有兩個鐘

mark埋你名係tggp都唔入黎

2021都仲係飢餓行銷

我覺得佢段dance break好值得睇

係喎
睇錯

15-20佢真係唱15首就算(唔計solo)

但最尾都無講條mv會係幾時出

短少少唔係問題
但佢全部預錄 同係YouTube 播playlist有咩分別
得最尾先覺有少少演唱會vibe

Live嚟講
Tg 方便啲

9估係2月12

Songs that BLACKPINK didn’t performed today

• Ice Cream
• Bet You Wanna
• Kiss and Make Up
• Really
• See Later
• Kick It
• Hope Not
• Stay (they used it as BGM)

#BLACKPINK_THESHOW #THESHOWToday @BLACKPINK

唔係話yg改左星期一出歌咩

男團=/=女團

預錄都算
可唔可以俾返d高清畫面嚟睇

有冇stat 呢次concert賣左幾多飛

雖然livestream concert 唔等於 live concert
但真心寧願佢個pace慢啲 全live
都好過而家為求成件事順暢 但全部prerecording
重點係無stay 真係唔尊重fans lor

估唔到佢時間都跟返in your area 咁有心

填邊兩團上去大家好清楚啦

可能今晚出teaser

最好就聽日出

最尾出credit個到播返清D

一樣咁短

我有朋友竟然覺得好撚滿意呢場「show」

又話無得拉番 , 條片完左仲拉到

Yt直播問題 咁多人同時睇4K
一係你部電腦大爆炸一係YouTube server 大爆炸

最早有段有女dancer 都應該係live

睇返tokyo dome同in your area真live先

三百蚊做到二千蚊飛野
只可以講大家期望太高

300蚊 抵喇
我比2000-3000都係睇咁短咋上年

好彩錄左 睇翻先

Loop緊gone

真 已經抵到爛
又唔使食黃牛撲飛

無左了

有con都冇用 唔夠搶

咁係你問題

比左錢都唔比人loop

下星期請早

1001